有無人睇過巴士上善存個廣告

幾好笑

到佢日日播你就會後悔